[陰謀論］"This man" 最近5年下來全球已經有4000多人表示夢過他

在2006年時美國紐約有一名病患曾向精神科醫生求助，表示不斷夢到這個素未謀面的男子，並且將其面貌畫下來，過沒多久 醫師發現，原來許多人都有夢過他，於是就發起尋人的活動，不過至今仍一無所獲，沒有證據可以顯示男子確實存在，而且，指認的4000多人都沒有共通點。

會唔會同平行時空有關
大家點睇

嚇撚死一入嚟就張大頭

好撚驚

仆你個街睇撚完唔慌唔夢見

咪臭係

Professor Powpow 條片話呢個人可能係死神

我發夢見過

屌你老味呀

死神 有冇可能我地人類嘅夢其實互相連結

勁撚似tvb件主播

真係 好夢or 惡夢

唔知點解覺得好恐怖好心寒......

之前睇過，但禁入黎咁大頭嚇左嚇

呢單野幾年前喇喎

咪嚇人喇

屌你老母咩

屌

屌唔慌唔夢咩屌今次真係

入面有個故仔話美國有個男人, 佢呀爺死左冇幾耐之後
有一日佢訓覺發夢既時侯, 就見到佢呀爺坐住架的士黎到某一間餐廳陪佢食飯傾計.架的士停左係餐廳門外
之後當佢地食完飯要分開既時侯, 個男事主送呀爺上返架的士, 就望到個的士司機就係樓主張圖個樣....

好撚恐怖

估唔到嚇親禁多人 sorry 各位
但點解大部分人潛意識都覺得佢個樣恐怖

個樣好撚恐怖
望咗一眼已經記到個樣

一入黎就大頭 嚇撚死人

屌見到幅圖即刻諗起喺邊個見過 跟住諗起見到佢個夢
仆街

我一陣見到佢樓主就

禁你老母

咩夢 Share 下

又係呢張

好恐怖呀屌你
記得好耐之前唔知係邊到睇過呢張相
結果個一日入面佢個樣都係我個腦到揮之不去

仆街早知唔禁入黎睇
屌睇下j圖洗眼先

屌！！啱啱碌返上去，想挑戰下膽量，結果望唔夠佢個樣十秒已經驚到碌返落去

睇左一眼已經起撚哂雞皮 好撚心寒

想望下有咩特別
唔小心記低咗
屌

有個大陸遠房親戚好似佢

啱啱想講

黃一飛黎

即刻唔驚
唔該曬巴打

關個樣鳩事咩
呢種黑白風格嘅相唔恐怖都變恐怖啦
仲要鬼乸咁大張圖

今晚喺個夢度就爆佢樽

黑色嘅連登背景
幅圖白底黑樣特別sharp

On9 post link la 直接post圖

Thanks

樓豬係咪Professor Powpow
今日先睇完佢條片講呢條友

呢幅我都怕怕
周中好蒼白

睇落去又好似少少印象 但咁大個頭 想唔惡夢都幾難

屌你老母微系咩樓主 個死人樣依家好撚深刻喇

係囉屌
明明望左一眼就碌左落去
但個樣仲係度

冇見過

屌你老母而家成個腦都係佢個樣

未入黎都知張圖係點
做定心理準備都要嚇鳩多次
條眉。。隻眼。。嘴既弧度。。
望耐d都頂唔順

屌你老母咩樓主

"Some people seem to believe that behind this man there is a mental conditioning plan developed by a major corporation." 大家點睇

係啊 果個撚屌叫咩名 同呢個黑白相一撚樣
我搵左勁耐都搵唔到tvb條友張相

嚇撚死人屌

會唔會係周公？

全球十三億人
個個都會發夢
5年加埋先得4000個
個樣仲要普通成咁
有咩特別

個個都話見到，吹得就吹

dllm

屌你老味一嘢放張大頭相好難會冇印象
咁搞法又唔知多幾多人發夢夢見佢

屌你老母
一入黎就大頭嚇撚死我
負皮你 屌屌屌屌屌

全球得700萬人咋

屌 嚇撚死

睇過好多次都冇夢見
我夢入面d人一係自己親眼見過嘅人 一係冇樣

戇鳩
有咩特別

我覺得只係 既視感
意思係身邊出現的人事物隱約地讓你感覺似曾相識，但是你對於這一切，其實毫無經驗。

我今晚再瞓唔到唯樓豬是問

快點強姦我

我屌你老母阿樓主

屌你老母咩樓主
夜麻麻見到張相真係嚇撚死

係幾得人驚

屌你老母樓上

( Show Blocked User - 吳榮春 )

已block樓上 食屎狗

中和返

屌你老母吳榮春

Show Blocked User - 吳榮春

屌講還講

屌你臨訓嚇死我
今晚實夢到啦屌

屌你老母啦樓上

屌你老味一入黎真係嚇咗嚇
到而家仲係好撚驚

屌你老母一入黎就大頭相

打算瞓之前睇下post 入黎之後嚇撚死

屌你老母 下次貼link 啦

連登仔平時咁勇武又反政府又盛
一張圖就又驚又block

唔係好撚耐？

屌你老母

屌你老母嚇撚死

咪臭係 誇張

連登仔幾時武勇武

屌你老母黑白圖就驚撚到賴屎

叫乜撚野連登仔呀 東亞病夫

On9

Loop撚左幾多次呀

Zachary黎

好恐怖
望左0.1秒個影像已經深深印響腦裏面

呢單野唔係話係電影定唔知咩嘅宣傳廣告黎咩？

Btw loop左幾年 今日professor powpow又突然拎返黎講

屌你老母望一眼就即刻記得

屌啊 夜晚晚熄撚晒燈睇 嚇撚死

樓主係咪想三千負評

笑撚咗出聲

屌你老母臭閪嚇撚柒死

好似未試過發夢夢見鬼佬

屌樓上 quote乜撚

屌你 仆街
嚇撚死我
無諗過一入黎就大大張圖
好撚恐怖
依家一合埋眼就諗起
個笑容好撚心寒

哎呀好驚呀睇完訓唔到呀
呢班廢人死撚左去啦

YUI係女神 #51594
鹿野浩翔 #1166
我女朋友好正 #78175
上車不如上吊 #3773
戒J鬥士 #64884
哲學撚 #35870
濕鳩塞鷗 #22858
奇洛李維C #54703
袁澧林男友® #4610
胡力威健身教練 #74697
向日葵 #21911
健心宗師胡力威 #13095 (仲要加句：屌！！啱啱碌返上去，想挑戰下膽量，結果望唔夠佢個樣十秒已經驚到碌返落去)
好話唔好聽 #65354
我是狗奴 #83515
火野 #3659
堅系力威 #80387
沒有以後 #80107
廣東省總書記 #9136
染谷將太 #112631
平安鐘 #108768
十六歲的海風 #17825
唯一無二 #76610
搖搖肉墜 #86554
Nazca #51540
珍珠奶綠半糖少冰 #70763
Seagull #62517
曲芷君 #96262
我愛瑞琪 #27928
太空少校湯姆 #78988
豬柳蛋漢堡 #70943
瑞士法郎 #34525
布拉格拉布 #6132
eunjibeebee #86740
一乘寺賢 #5489
SchönsteZeit #78900
大噹 #74002
萬惡肥為首 #943
tyga #44233
單身唔駛煩 #105821
斯卡 #93903
我要做男神！ #4679
國泰阮民安 #20464
漢克 #62841
國民Producer #57868
夢遺大師 #1647
慕尼黑隊長 #34005
文迪東 #54395
嚴厲的長官 #101806
泰國通彭慧中 #45308

咁細膽仲未上連登啦屌

好威 仲要擇埋名

成日笑柒港豬MK港女廢中廢老左髎

原來連登仔驚一張圖

成班都on撚鳩 一張黑白人像就嚇到瀨晒屎咁

嚇死

之前有個post講兇案又係咁
有人貼個細路女正正常常黑白相 又係個個屌晒老母咁

唔屌柒你地道氣唔順

笑死

連登仔到底係有幾細膽

個post 變成罵戰post

劉以達

先唔好講張相出左公海再番黎來回左幾次，有睇過既一睇topic個腦都自動浮現左張相出黎啦

ok當你小學雞未睇過張圖，topic都已經講明陰謀論，未入都有心理準備可能係d不安野掛 就咁一張黑白人像，係堂眉粗少少姐，咁就嚇到瀨晒屎搶住俾負皮

嚇撚死

復活節假係多小學生上連登㗎啦

辛苦晒
咁好心機擇低晒

有乜問題

做咩post我上黎？

個po笑死

連登班長

微你老母
系你老母

宜家d人又真係細膽左d既
不過細膽唔係問題，你屌鳩樓主做乜春姐

入陰謀論post 然後屌鳩樓主貼圖
仲要張圖已經唔係d咩血腥恐怖外星人

痴線 加返個慎入都冇咁嬲
貼link唔得既？我而家睇完就真係驚今晚會見到喇屌

終於有啲正常巴打

屌你

成班小學雞睇張圖都話驚 都已經唔係咩血腥/核突野

吹水啦
咁大單新聞一早上咗報紙

講明陰謀論啦 咁細膽就咪衝入黎柒，去搵你老母抱抱食奶奶啦

你老尾成班小學雞睇張普通相都驚成咁

分分鐘你畫個哈哈笑po上黎佢地一樣瀨晒屎

我係差佬係佔中就唔舉紅旗啦
舉呢張圖咪嚇撚死班連登仔囉

咁其實有答案未，佢身份係咩？點解咁多人見過佢？

張圖咁夜突然咁彈咗出黎又真係嚇咗嚇
不過佔全世界人口比例咁少，會唔會淨係某啲地區/地方既都市傳說咋

洗x驚
吳克檢來的

9成鳩up

我屌你老母 就算之前見過都嚇咗一嚇

我就唔信d人會記得咁清楚夢入面一個陌生人既樣

本身諗住開個post 討論下
結果變左罵戰post

連登仔

有小學雞仲要係我地d comment度俾負皮壓驚 笑到標尿

Mj黎

圖人像畫都驚

咁post變到咁攪笑
擇埋名

好撚好笑

啱啱想瞓手痕入黎嚇一嚇
好心post link啦

好多pussy😉

屌你老母呀嚇到鳩縮

冇夢過
今晚可能見
仆街樓主

張相有冇咁恐怖呀

一個話驚就個個都驚 on99

Really thanks a lot

成班都生人唔生膽

我幾得有解釋係呢個樣係你見過既所有人既樣加埋再除番開既"平均樣"
而人類個腦認人既方法就係靠同呢個"平均樣"做比較黎認人
所以大部份發夢果陣潛意識都會夢到呢個樣

唔知堅定流

堅既話呢個世界應該好多人粗眉

屌你老母嚇撚死喇樓上仲quote

Old news is so exciting

( Show Blocked User - 吳榮春 )

正一白痴仔

我發咩夢 識既唔識既永遠無樣

我記樣能力都好差.
可能你問我親人d 樣係點 我個腦係load 唔到
要靠有佢相既印象先認到
覺得人樣淨係分幾類咁

蝦頭同泰臣做舞台劇啲反應都無你哋咁誇張

係咪姓許 老婆係亞視主播 之後有婚外情嗰個？

成班小學雞 一張普通黑白相, 又唔係死屍
都唔知驚乜春
上次另一個恐怖post 有人貼張凶手相, 又有堆小學雞block黎block去

仲要係個兇手細路女普普通通咁影既相，唔知仲以為張相有咩恐怖位我get唔到

咁都好驚

真係戥樓主慘
佢擺明想搵人傾下平行時空之類嘅野都畀班戲劇撚騎劫

你同babycondom啲垃圾女人有咩分別少少嘢記要人加慎入

驚都算仲要講出黎柒仲屌番人轉頭
寫到明陰謀論唔通佢地本身想入黎睇笑話

有咩咁恐佈呀
平時求其google 呢啲相都隨便見一堆啦
咁講法真係唔好上網，好危險

有冇咁細膽
女仔都算 男人老狗驚件咁既野

我諗起上次唔知邊個post個汪明荃海報
班戲劇撚喊驚咗成幾十頁 笑到我

Exact柒ly
班戲劇撚無啦啦騎劫左我個post

成個post 無討論過任何野
只係見屌老母，block
好恐怖好驚，咁就騎劫左

仲要d小學雞最鍾意跟風 人驚佢又驚 人負皮佢又負皮
張圖篇文唔知來回左公海幾多次 睇topic都估到係呢張圖啦 睇過會驚仲入黎係自己on9
未睇過既小學雞就收皮啦仲衝出黎柒

有咩好驚

成班on9 仔係度喊驚

Mozu

蔣仔?

頂

乜好恐怖咩？我淨係覺得佢好熟口面咋喎

一個人話驚就個個都跟住驚
張圖又唔係啲咩血腥野

Btw 我夢見啲人多數都係識嘅，會認得個樣，一係就無樣㗎喎

Show Blocked User - 114270

屌 一開就嚇撚死
成個人彈左下

原本係懸疑討論，依家變左小學雞喊驚Attention Seeking

樓主下次想有深入討論Post學術台算，依家CC台膠化得好嚴重

日劇Mozu

依到有幾多人第一日上連登 ？
定認真果個係我

John von Neumann 嚟

我真係未夢過，而且都想像唔到

會唔會係外國人先會見到呢種
我地亞洲人又係另一種

咁撚樣都驚 死撚左佢啦你地理垃圾

一陣人地又block9你架啦
跟手會block埋我

都唔明有咩好驚

一入黎嚇到打哂冷震
頭先照鏡都見到佢個樣

睇完個post即刻多幾千人夢到

咁都有得驚
我剪個地中海, 再留個粗眉咪嚇死班小朋友

有乜好驚 前幾年先剪完份報紙 而家仲係屋企

之前就喺睇咗呢幅，個腦海成日浮出嚟

開第一版見到張圖比佢嚇死 之後見到黃一飛即刻唔驚 捻住skip幾版睇 一開 頂呀又有呢張圖

好陰魂不散 安已不

驚果d小學雞咪學人上連登啦

真係唔怕得罪講句00真係垃圾，黑白相都驚

想當年我地90後killer gif圖，一禁入去黑白狂閃加尖叫,都係笑下就算

你好驚局長？

我地80後仲威威
玩驗眼遊戲, 玩玩下望到最認真果時彈隻鬼出黎

笑撚死

十鳩幾年前已經係論壇貼過，又翻炒做咩?

個post好搞笑 引曬d小學雞出黎
平時搞到烏煙瘴氣 今次嚇下佢地都好既

好幾年以前睇過，到依家都無夢見過佢

得罪講句 個post好似趕住衝出黎話唔驚,有咩好驚,公海既人多過班驚恐撚

屌，本身都忘記咗，
講講又記返起，屌你

一張圖都嚇到瀨屎咁
你㩒得入黎唔係應該預咗會有呢啲相嘅咩

有得笑柒人梗係衝出黎笑

雖然係翻炒，但係覺唔覺個人嘅五官好似放大咗咁？

連登仔真係好廢啊嘻嘻

old news
但係個人感覺 佢好可能係一個植物人， 腦做過手術變左行為表達能力有障礙， 或者係精神病患人士

唔係 一直都係咁

其實係因為佢五官既大細唔正常
睇落去咪覺得有啲古怪不安囉
有冇講到咁恐怖呀
驚咪上一頁出返去囉
我想討論呀

小朋友真係乜西都驚

你係咪識睇相

幾似樣喎，但點解有假人feel

個樣幾友善

黃一飛都話恐怖

夜媽媽突然彈出黎係嚇咗嚇既
日頭起身睇返又冇乜野

但啲人屌完可唔可以回歸正題

樓上個堆坐左幾多年

由恐怖 之後越睇越搞笑

我覺得似呢個

咁究竟係唔係佢黎㗎 之前無追落去 幅相影到佢好似機械人

世界奇妙物語宣傳黎

咁係唔係即係個編輯都見過佢

啲人話連登多戇鳩仔，我之前都唔信

屌 戇鳩集中營

屌你老母quote乜撚野呀

個po好大浸屎味呀
話瀨屎個啲唔該著返條屎片先

入曬腦

未見過今晚都即刻夢見啦
仆你個街

香港大把廢老都係咁既樣架啦
仲恐怖d都仲有

Agger 成班垃圾賤種狗 block哂

咪係 on9

佢個樣勁似town of salem 個serial killer skin 仲諗緊點解咁熟口面

差唔多10年前嘅圖同文放番上連登成班人係到叫春
連登係唔係低齡到咁

係

咩電影

做乜又講呢個
因為啱啱睇完今季世奇？？

有埋3d圖

但個人覺得唔似，感覺有啲太瘦

呢個仲恐怖啦

清醒下啦

髮線好後

假架

成班重話見過 假架